如果有日我消失左 有冇人會在意

？

可能會

來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

就黎消失左都無人知

樓主做咩事要消失阿

我都有同樣問題
Btw頂住呀 您開過嘅post同我都好似

我係黎r水吹嘅 巴打/絲打

無

家人囉，朋友就唔會啦

我會呀